曼聯係咪攪笑，蘇B人工竟然同高普一樣

曼聯無野啊，蘇B有咩功積啊，咩料都未見到就比700萬，人地高普攞過好多榮譽先得700萬，挪威聯賽同德國同level架??

大把錢 唔似猁咁

英超

亞洲盃

歐聯亞軍（如果唔係拉莫斯已係冠軍）

我地曼聯有既係錢
鍾意用一線既價錢請二線教練
吹

德甲 歐聯亞軍
高普其實=雲加 ,本土聯賽冠軍同歐聯亞軍

又怨

歐聯 (without ramos)

狗普幫猁狗拎埋德甲
仲有英超亞洲盃
歐聯亞軍（如果唔係拉莫斯已係冠軍）

狗普已經3冠王

蘇b既冠軍點會少過高普

前場唔夠腳仲可以落場踢，高普得

樓上係咪弱智 你見工比份CV人係咪講埋黎緊會係新公司拎咩獎

不得不承認曼迷真係弱智

真........

唔係好明有咩問題 兩個都冇係英超攑過杯一樣好合理

高爸b有聯賽盃，歐霸，歐聯

嘅亞軍

利物浦係唔係搞笑啊
出咁低人工請高普
人唔笑狗都吠啊

幾百m跌都跌左啦..

班獌狗弱智 人地講緊高普有咩榮譽就問高普幫利物浦拎過德甲？

蘇蛇有歐聯

反而想問下點解高普咁低人工同蘇蛇一樣？

做利物浦嘅領隊咪已經係榮譽囉

我唔要加返甜醬比我

我要Lum走佢D 甜醬！

笑死 水都唔識抽又要學人抽

條友係你哋曼聯手足嚟架喎

蘇b有歐聯

死曼狗又人型誤蚣

你班曼狗好肉酸呀

我地高Daddy洗左三億幾都有個英超亞洲杯
你地蘇蛇錢都未用過，都唔知投資得唔得就一樣人工

蘇B幫曼聯拎歐聯個時樓主仲係精蟲，唔好怪佢

我係曼迷都唔中意你呢啲講法 唔知你真心定假膠 但如果係真心 就係你呢啲曼迷先會搞到曼咁多人針對 咁樣使錢唔係啲咩咁巴尻閉

跟下Pattern啦

磅/歐元？ average差不多$135,000週薪，佢做球員的年代，唔知有冇呢個數。

雲加有球場有不敗奪冠 高普做唔做到先

其實本身打算請肥普，仲要幫佢比解約金（蘇斯6m肥普應該唔止），肥普過得曼唔會平過係熱啦，7m好過份咩

你又唔問下肥普拎過咩收高過高普

你老死執骨仔呢

你同執骨狗一齊空難冚家剷未

收嗲啦死蝗狗

好肉酸啊

cls 拎manager既球員生涯成就來比較執教能力
真係獌狗先做得出

剷左就回唔到post啦傻西瓜

今年就攞歐聯冠軍啦

會員當爺仲在生嗎

死左就唔會上黎覆你啦
你問黎把撚柒咩

原來死左
RIP

問你老母個閪咩問
你知道左點解佢地係咪有得加人工呀
9唔撚答8

即係個教練自己唔識踢波可以去教波？

唔抵得我地曼聯錢多

依加高普唔識踢波?

兩個做領隊都無幫而家教緊隊波拎過杯
人工一樣咪正常囉, 都唔知拗乜

真 理得我地曼聯去福臨門食公仔麵

吓...人地肥普冇乜使錢舊年排第三喎，高普第四咋...

Sob曼 對 高daddy利 0:0打成平手
教練人工打成平手都合理

幾錢人工wfc 係笑緊上面班獌狗玩弱智接龍
踢得勁=教得勁 d邏輯出色到
話拎過德甲 都夠膽死拉埋落利物浦 獌真係越來越低汁

成個posr最高汁既reply

貼張圖出黎係話蘇B有拎英超, 無話佢教得勁過高普
唔使咁快起哂槓

大驚小怪
正常大公司 中層人工 等於二線公司頂糧

咪係, 等教完睇下邊個拎英超多咪邊個勁囉
而家人工打和好正常

屌你老味搵隻假膠開po可以引到咁多獌

認真咩？
除咗摩佬同施丹 有幾多個manager簽約嗰陣有幫而家教緊嗰隊波拎過杯？
人工不嬲都睇CV架啦
唔通哥迪奧拿去曼城教嗰陣又話佢冇幫曼城捧過杯所以人工£70,000？

再嘈就拎埋山狗啲人工加埋落sob到

其實係得哥迪奧拿份人工特別貴
當年拖舟都係8m, 雲爺爺拎左咁多杯都係8.3m咋

有咩好兜 已經講得咁直接

咁都可以搵黎拗一餐

咁點解山齊士好高人工呀
佢係獌聯有咩成就？

彈琴

人地高普攞過好多榮譽先得700萬

無波睇悶得滯掛

尊重返爺爺ok?🙏🏻

淨係領隊生涯，蘇sir都兩個挪超

佢哋貴咪就係貴在CV靚囉
唔通施蒙尼教曼聯又70k
施丹教曼聯又70k
大sam教曼聯又70k
br教曼聯又70k
因為4個都冇幫過曼聯捧盃？

曼最中意做壞市，搞到個個以為自己好把炮

假假地名宿丫嘛

秒

自己發噏瘋就得，人哋話返佢哋就叫起槓 成班阿Q嚟

應該得呢啲傻仔獌先會喺度69又話秒殺又盛

As a manager

Solskjear

Manchester United Reserves
Premier Reserve League: 2009–10
Premier Reserve League North: 2009–10
Lancashire Senior Cup: 2008–09
Manchester Senior Cup: 2009
Molde
Tippeligaen: 2011, 2012
Norwegian Football Cup: 2013

Klopp

Mainz 05
Bundesliga promotion: 2003–04
Borussia Dortmund
Bundesliga: 2010–11, 2011–12
DFB-Pokal: 2011–12
DFL-Supercup: 2013, 2014

全能到仆街

蘇sir今年有歐聯
高普有冇

其實我問得出黎都係想大家唔洗爭 因為在座都係垃圾 不過起碼一個叫有掂過隻杯(教得個幾個月當佢未有時間証明自己) 另一個只係係垃圾中嘅垃圾 杯都未掂過

淨係教過reserve team同挪超都咁高薪
真係得曼聯先肯俾咁多錢

串到利冇英超 = 高汁
😂😂😂😂😂

知唔知咩叫做壞市

哥帥15m算係咁

利自己中意比較先

咁哥狗計哂聯賽冠軍＋歐聯都10個
高普得2個德甲聯賽，
計比例係咁高普應該收少多一半人工？

講嘢on99咁仲以為串得好撚應棍
人哋利物浦offer 70k係因為高普帶多蒙特攞德甲
蘇施克查呢？因為挪超定曼聯青年軍

大家都冇教到隊波攞英超所以唔洗爭大家都70k
咁我即刻去apply啦 我未有時間證明自己所以先未有英超咋
你話我垃圾我冇所謂架

開post講嗰個阿迷嚟架喎ching

咪有係少過我地摩daddy

熱刺窮撚竟然第二高人工(唔話摩佬)

帶多蒙特攞德甲好勁？
德超得兩隊

同西甲一樣，教皇馬巴塞幾年以上既話有有幾個拎唔到冠軍

有冇睇波架
攞拜多同皇巴比較

咁都有得拗就好似前三年個個笑緊曼聯買普巴8000萬，依家2億都未必賣

依家個情況係你買pogba又100m
買2和b又100m

人工又唔係你地俾，咁緊張做乜

大球會出手高請人才好正常

自己搵返近廿年德甲積分榜睇下啦
同皇巴一樣都講得出 曼狗真係痴撚線

唔講遠古，00年之後唔計高普嗰兩年，多蒙特得01/02攞過一次
期間拜仁捧杯12次
咁都唔係拜超？

留意到好多利迷起哂鋼

沙蛇咁少錢都肯教

似係獌狗做水魚比人笑發爛渣

講埋晒啲on9嘢俾人屌 然後又話人起鋼
想攞尾彩

唔明大家嘈乜
蘇b連挪超咁高水平都搞得掂
高普就行埋一二邊啦

係對蘇斯克查的尊重及肯定！

管理層、球員、球迷都鍾意佢，你識條閪咩

猁fans真係好撚煩

自己領隊人工低嫌人高人工過佢

又入利撚數
明明開post嗰個係阿迷
成班獌迷入嚟挑機就冇問題
利撚屌返班人on9就叫做煩

愛美麗一樣人工低，
但又唔係好有往績，
咪借一樣人工低嘅高普過橋

你有無聽過佢個朵

點搞呀 佛又有火啦

咁睇落真係獌大把錢唔至在

無

高普有冇?

遲下連係球會入面負責洗廁所果位伙計人工高過其他球會又會拎出黎講

有咩所謂，我哋請個彈鋼琴嘅禮賓大使都500,000鎊啦

曼聯錢多你理得人姐，
人地渣拉利買餸，你又衝出去問人係咪攪笑？

呢半季又唔計？

當你半季全勝 咁就值7m?
有錢係任性既好酸tim

真心難求

笑鳩高普無冠軍唔計
但蘇踢左半季好波無冠軍又計

啲利迷真係波台風紀
人地隊波出幾錢糧你都要管

人地問高普有咩功績呀

管乜姐 好明顯而家係笑鳩獌亂咁fing錢
d錢佢既 邊撚個管到佢

洗乜嘈咁多 下年變蘇狗大家有排笑

不如估下高普可唔可以係傷停10個球員下（包括沙拿） 作客巴黎贏到3:1？

哇屌

死痴廢sir既裙腳仔

獌迷真係越黎越on9同無賴 講啲point又九唔搭八 睇完成個po班獌真係弱智無下限 你地返狗籠慢慢玩接龍算啦

估唔到有人仲信山神係為錢踢波，大佬依家係乜野年代呀

咁似笑鳩熱刺時講個啲野

有錢人成日都會畀d死窮撚酸

英超電競冠軍

咁肥普要做嘅野多好多

留名

高普點同雲加比呀⋯⋯

咁講，換左幾次教練都伏伏地，可能難得遇到一個好似夾嘅咪俾多啲。

應該全部都係冇野做既廢青，
或者番d唔洗寫cv既垃圾工
再唔係就未畢業00 後

空難聯質素係咁架啦
你睇下果隻kyle

我笑？

帶到成績士氣比呢個價又唔得
係要大家一齊食到好仆街，
到時就可以屌曼姑鳩寒對個名宿

呢個po真係笑死人

點做都有位入

垃圾拉莫斯

Btw你意思係我知佢一早死左？

贏唔贏到狼隊

點搞啊 比狼隊雙殺佛都有火啦

我大笑緊

覺唔覺得蘇b每輸一場要扣人工

搞咁多野又咪6獌

蘇狗好勁呀

繞起條尾就知班猁阿想話曼金錢足球

人工竟然同高普一樣

獌狗又怨